[銀行撚] 有無人成功由MO轉去FO?

是咪要有人介紹先得 ?